馬提露

受傷？

熱氣流鼻血

Cum with me

仲講到野即係無事

請勿重口味

啦啦啦, 講還講....